手足們今晚去邊屌囡

準備當含大囡係雞咁屌

落屎佛台見

A0

邊夠屌「大學」生爽呀

上面分身互含 同連大哥匯報左

卡勞

依家去city仲有無waiwaig屌

好9

想trutry hall g

city後樓梯

今晚帶隻含大g返去屌

咁你屌左閪未？

我住starrrrrr hall